IG果個渣男狗公page好撚on9，全部都係貼圖作故仔

全部都係貼條仔d 相，之後打一段野任佢講，咩證據都冇咁樣人格謀殺人地

廢事post個page出黎幫佢宣傳

利申：女，睇唔過眼呢個垃圾page 係到作故仔

明你嬲
但有冇ig名

自膠

我知唔貼好on9，但呢d page 都係想多d人follow，唔想幫佢宣傳

好多女都有follow

有冇啲「偉論」cap吓出黎
起碼有啲野討論

我入到嚟

果 要求解ban 肥絲 連尼住

呢啲咩情侶故事8成都作故仔

咁你咪unfol囉
又要睇又要嘈
係老屈嘅話啲狗公洗乜私底下pm人兼且出story道歉

睇唔到嘅

你就係作故仔send 去果班港女，明明自己送上門比人屌話人渣男

你太睇得起我
我啲ex冇你ex丁點仆街
冇需要放上網or喺連登叫春